IZONE新碟空運到港，旺角信和門口大排長龍！！

真係不得不承認IZONE真係世界第一女團

岩岩用左六張金彩元牙降換左一張柔里

牙導排通頂先入到去? 吊奶星門口條隊長能到我都5知幾時先入能到去==

唔同信和買咪得

排iron man呀

成日開埋呢d低質po
人地排ht avengers你就話排izone

禾吊 排咗6個鐘先知唔係排IZONE...

笑左

你條食屎狗即刻過黎信和同我隻揪 ! ! !

7左5好推ok?

收牙汪閃卡

識個叫俊英既朋友佢有好多張

認真 講笑還講笑
唔好再攞牙英黎講笑
佢俾人砌生豬肉已經好慘

講緊安俊英

7jor-.-

吊奶星 我問前面個微胖小子係咪排IZONE 佢話係 開完po先知係排鋼鐵人 企能左我成日 嬲嬲地走能左算..

比我訂住dio土人ok? 但我冇錢比番你

喪清平時9下9下竟然中2DIO高智能角色..

唔識乜能野dio... 幫你訂呢隻ok?
btw冇錢畀要俾我diu屎忽

下==dio弱智黎

毒撚先睇刀劍

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。 1:我把你送去給鬼灯 2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。 你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀 你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式 要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

我同俊英幾熟
得閒嘴兩嘴

你夠我打?